{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048555",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "두빛나래가든"
    },
    "text": "メールでお名前、日付および時間、人数を送信すると、迅速な回答が得られます。 週末と祝日の予約は2時間行われ、予約時間は17:00、18:00、19:20、20:20です。 また、13:00~15:00にもご希望の時間で予約が可能です。 外部から飲食物や酒類は持ち込みできず、ケーキは可能です。 また、ペットは首輪を着用し、排便は回収する必要があります。 営業時間は平日は17:00~23:00、週末は13:00~23:00で、月曜日は休みです。 メニューとしては、サムギョプサル、豚トロ、豚トロ、豚トロの盛り合わせなど、様々なメニューがあります。 値段はサムギョプサルと肩ロースは130gで11,000ウォン、豚トロと豚トロは100gで12,000ウォンです。 そして盛り合わせセットは小、中、大の3種類があり、価格は450gが42,000ウォン、650g、61,000ウォン、900gが83,000ウォンです。 その他にも三色ソーセージ、丸ごとキムチチゲ、味噌チゲ、ラーメンなど様々なメニューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は17:00~23:00、週末は13:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "お名前、日付、時間、人数をメールで送信していただくと迅速な回答が得られます。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の予約は何時間ごとで行われますか？",
            "answer": "週末と祝日の予約は2時間ごとに行われ、予約時間は17:00、18:00、19:20、20:20です。"
        },
        {
            "question": "外部から飲食物や酒類は持ち込みできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物や酒類の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ケーキの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ケーキの持ち込みは可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "ペットは首輪を着用し、排便は回収する必要がありますが、持ち込むことができます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "サムギョプサル、豚トロ、盛り合わせなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルと肩ロースは130gで11,000ウォン、豚トロは100gで12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせセットは小、中、大の3種類があり、価格は450gが42,000ウォン、650gが61,000ウォン、900gが83,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "三色ソーセージ、丸ごとキムチチゲ、味噌チゲ、ラーメンなど様々なメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 410
    }
}